黑龍江、吉林全省改種大豆！為當前農業「首要政治任務」

黑龍江省農業委員會日前召開專題會議，向省內各市下達了2018年全省擴種大豆及新增耕地輪作試點任務表。具體擴種面積官方尚未公佈。

吉林省也於日前召開了全省調整種植業結構擴大大豆種植面積工作視頻會議並下發《關於下達2018年全省大豆種植面積任務的通知》。相關人士稱，4月27日，國家召開相關專題會議，明確提出要擴大大豆種植面積，黑龍江省是國家確定的承擔任務省份之一。（澎湃）

報大數拎資助

人有多大膽,地有多大產

全民大煉鋼 2.0

衛星田相隔六十幾年後又返黎

今次中國好忙,因為好多野都要煉

晶片, 大豆, 電腦系統, 手機系統.........

好想睇咩五年內大豆產量全面超越美國

人有多大膽 地有多大產

有無用金坷拉

好快有科技大豆公司黎香港上市

美國最強機密：金坷垃

其實中國一直都有出產黃豆
但質 同 量 都唔及美國
美國賣得仲平

中國七八十年代既大豆產量係可以自給自足，東北仲係大豆既種植大省，只不過後尾變入口主導
全力谷既話五年末必扒到頭但都好有睇頭

空氣污染水污染土地污染

每逢啲共產國家搞農業計劃最後都係大飢荒

超英趕美既時間又到了
中國又 ...

七八十年代同而家點比

又唔洗用大豆加工做貨出口

果陣用黎做糧食就係自給自足

笑撚死我
出面先有個post話種過多楊樹柳樹
搞到成個城好似落雪咁 , 煩到仆街

贏國人贏就贏梗 . 但大多係柒到仆街咁贏

小米科技

大豆科技

咁個時土地規劃同化肥投入都及唔上而家
一個有土地優勢既地方用5年谷單一農作物點都有成果既

啲人連野都未食得飽就話要谷其他

原本塊地種乜？

大種豆！

支那死性不改
永遠都係無計劃無評估，話做就要做
之後肯定又唔知搞出咩問題
睇死佢係咁
我而家立字為據
五年後挖返個post出黎笑

小麥畝產一千八

全民種大豆

其實都講左除左量唔夠, 支那豆既品質係差到連支那人都不屌

咁冇粟米點算

支那好玩在好似打機咁鐘意點改就點改

果頭d 地仲種唔種得野

近既有北泡菜既核試

日佔時期又係大實驗室+人體試驗場+化學實驗室

向美國入口

種得, 失收咁解啫

1997年

2007年

2012年

2017年

我伟大的祖国终于赢了

中华人民共和国万岁
中国共产党万岁
深圳第一人民医院万岁

我国大豆要超英趕美

頭寒啦
比你贏曬啦

質素呢？你估佢地要中國制還是美國制呢

大基荒啦...

快 d 沖去759搶牛餐肉

大躍進時 6億人無左成4千幾萬

今時今日14億會點

兩頁都無人講
基因大豆美國有專利 中國種又要比錢美國
成本又高 種過基因大豆既地幾年內又唔種得番普通大豆
普通大豆成果又差基因大豆好多
當年美國免費提供基因大豆比大陸種一年 等佢地番唔到轉頭 買平過種 點解要種

中國自煮燃發GM大豆

班大陸狗比侵侵玩到上氣唔接下氣

今次要鍊好多野

國家批示
次次睇見佢啲用語都覺好笑
都係個句啦
一句超英趕美趕撚咗咁多年都係咁
超英我就唔知啦
趕美就好多人都知啦
（趕係美國收緊對贏國綠卡管制前發個贏國嘅美國夢）

贏國又然

大躍進2.0開始

其實農作物係你話種就種到一大堆架咩？ 要有質素 品質 中國人點種？

中國沒有專利呢樣野，告返你轉頭

人無恥
則無敵
贏國咁撚無恥
點會有人俾面佢？

痴撚線
早排先趕班農民入城唔比種野
依家又

美國用機械種 根本冇得玩

舖排左廿年 Time奶屎忽奶到

拿 國家叫你種既即係有補貼 有補貼呢 就大撚把野玩啦

大陸d左派將基因改造當係美國d生物兵器
黎毒害中國人同埋市場入侵中國
而家佢地當係撥亂反正

斥202億租50年產糧 大如27個香港
中國「搶」烏克蘭5%土地

2013年9月26日

小支支

結果：中國或成最大贏家

頭先都搵到篇2016年中央都要求全國種好大豆加產量

但2018年有眼見都fail

今時今日種野除左天時地利環境仲環科投先合乎成本效率

前者中國咁多污染就gg
後者都無，種野都要講科技技術累積，同晶圓一樣
落後左，無就係乜，無得追，無得炒

有聽過糧食危機都知死梗

糧食唔夠，向烏克蘭借地耕田。
而家俄羅斯仲打緊烏克蘭，場仗未完。
小支支D糧食點算好

大耀進2.0

躍

好老實，真係有懷疑係食咗冇仔生既
不過斷糧就仲大鑊

係北斗導航大豆

普教中00後10後睇到呢篇文會唔會感動流淚?

老老豆豆，啲大豆加左工先用黎做食材，加工粹取完都已經係另一樣野
仲要唔係主要食物

呢啲疑慮可以減少啲

除非係成個GM蕃茄食落肚啫

American SHENGDIYAGE

其實中國既主糧自給率仲有90+%，只係耕地面積呢20年都無點加過，所以先要海外既耕地
衰極都係返去80年代八九成農業產出都係主糧，日日剩係食米麥

soyboy

種完大豆後發現米, 小麥原來無種到, 結果真係大饑荒

侵侵發現新玩具

本來係種咩ga

真係以為支那人可以同心抗外 真係天真
到時改圖報大數拎錢再洗黑🤣🤣

其實中國既主糧自給率仲有90+%
source??
淨係大豆都好多入口喎
我記憶中小麥大麥都係

好事來的

search 番大躍進d 新聞睇 開心事黎

2017年中國谷物產量超過56000萬噸，進口既稻米小麥玉米大約1100萬噸
9成係低估左

最撚抵死既係
係支那自己加關稅，搞到大豆入口有問題
人地美國佬從來無話唔出貨俾你

依家做撚到好似美國人迫害支那咁
等睇出現糧荒，然後就學當年自己衛星田玩出禍，就入鳩契哥廠數

nono
係種大豆有國家補貼
支那蝗性格一定係
"我唔種小麥大麥稻米 , 但會有其他人種架嘛 , 咁我全部種晒大豆都冇事啦 "
結果真係全部人種晒大豆
一個唔好彩 加上大豆失收就 ...

香港人會攬炒

d地都起撚晒鬼城

個數同GDP一樣 你覺得有無5成?

放衛星，指的是中國從1958年開始的在大躍進中的的一場急於求成的「社會主義建設運動」。在大躍進中各地浮誇風盛行，虛報誇大宣傳糧食產量，這些上報虛假「小麥衛星」、「水稻衛星」、「包穀衛星」、「烤菸衛星」等在各行各業中發生的類似行為統稱為「放衛星」。現在泛指不切實際、吹牛皮、說大話、誇大聲勢。

又一畝田種二千噸大豆？

咩土地冇污染咩

冇咩野種，用黎埋下輻射廢料之嘛

現在係成本問題，中國貴過、差過美國呀

宜家轉曬種"經濟作物" 賺唔到錢唔種

支那人定勝天

自稱美國野黎

地用曬去起樓唔怕
而家有乜嘢垂直耕種，建築物入面種嘢，將鬼城嘅樓改建成農場囉，中......家

如果當初滿洲國成功脫離中國
今日會有幾大成就

劣質大豆量產 自產惡果

買定大米期貨啦

全民齊種豆

大躍進來了，跟手文革

美國禁止出口金坷垃就死喇

[9達mode ]你估真係好撚...好撚在意個產量咩，屌都係睇...條數都係篤既之嫲